去遊行肯定係收咗外國勢力錢

咁香港人今日賺唔少

身邊仲係有好多人 包括自己親戚依然係咁講
佢地會話 當然唔係所有人都有收錢出黎啦
係一少攝人收左錢 之後就人傳人 扇動大家出來
年青一輩既人生經歷少係比較容易比人影響

其實講到咁真係無得同佢辦論
根本大家既價值觀唔同

反政府嘅學生係被煽動：香港政府/中共咁大個國家機器，你煽動返佢地去愛國愛港囉

去遊行嘅係收左錢：香港政府/中共咁柒踏水咁多人民，你咪鬥使錢，整場勁撚過威撚過今日嘅遊行囉